20/21 NON-JUPAS 專區 (3）人人有書讀

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

拜offer god:
19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（2）

Lm

借個位黎!!
[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

CU 填錯資料係咪可以收皮

咩資料?

GPA 個maximum 冇得改

老閪都填4

都係sd email同cu啲人講啦 你都改唔返

想問下
city application fee係咪要用credit card交？
如果冇credit card點算？

CityU ppp 入面分左politics, housing and urban studies, public management 有冇巴絲講下邊個係伏/好讀迷惘唔知揀邊個

唔係有張單可以去便利店嘟code交錢咩？

lm 求interview

我仲係成舊雲咁
求師兄師姐們解答

姐係你submit完之後佢會俾2個選擇你 一係就網上信用卡俾 一係佢就去便利店交錢 好似水費電費單咁右上角有個code你可以做咁show個code俾便利店staff之後佢就會問你交幾多錢 你睇下你本身交幾多俾幾多就得 之後keep收據 幾日後你申請就會顯示交左錢

唔該曬 感激
祝你過三爆四

Ive仔上返bu music難唔難so far cgpa3.3
仲有兩個sem未完

唔好意思 我想問吓asso yr2 想入first yr entry 個d program 係咪好難 上網搵只係話可以俾你咁做 但又無點講收幾多gpa呢方面既資料

如果本身個Programme 已經有Senior entry既話，佢通常唔收你做yr 1, 一年學費資助department要俾20萬，佢唔會晒錢俾你
不過如果佢本身個課程得yr 1 entry, 好似BU 歐洲研究，咁yr2 asso報就ok

好 唔該你 想入bu中醫

呢科Jupas 收分好高wo
你最好試下打去department 問下
P.s 文科jj

可以報嘅 不過我預咗入唔到㗎啦

有冇人知bu sf仲會唔會出bu 名cert?

如果choice 1 department已經收左，咁你個non jupas ac就會得返accept choice 1 / decline offer,
Choice 2 就唔會再考慮你

你bu non jupas ac報既2個Choice, 一定要一致select Senior entry 定yr 1 entry

你social science 報science 就應該冇乜可能
如果你報BA都仲有機
社科換理科真係差太遠

Cie top up出bu cert 出到今年y3

Ching有內幕？

space aalh 3.3係咪冇得揀了？

咩內幕係人都知cie top up出BU cert出到今年y3 你今年先報non jupas下年入cie y3畢業會出cie cert

Ok thx

小弟上咗岸但想用返asso個gpa報其他u
讀緊宜家呢科覺得伏 校園文化又唔啱自己想轉
請問係咪要quit咗先報得nonju定係可以收到offer先quit？
驚quit咗唔得兩頭唔到岸
求解答

sem 1+2 cgpa 3.7 business 有咩好報，唔想入水泡科 dse英文2咗

我本身英文2左
retake 有3返3
報non jupas個時 可唔可以打埋上去？

點解唔得?

你可以唔quit 報non jupas 報晒自己u gpa同asso gpa就得
Btw 如果你係ugc 可以直接quit U 因為ugc tran ugc同冇可能都冇咩分別

Hi

因為我見到有啲人話要full cert 先得

唔係三大先要full cert咩

Hin

小妹今年Year2讀緊public relations and Corporate Communications 嘅hd，Year1 cgpa 3.44
但dse英文2咗（會考IELTS ）
有冇機會入返Bu或者City類似嘅科？
因為我見Bu都係收翻cgpa成3.7

可以照報non jupas報返asso cgpa上去就得
利申：同你一樣上左岸 想轉科
我等有offer先quit 驚quit左到時冇offer就大穫

Ching共勉之

有3就打埋上去 照計應該冇問題

Ching 你想講咩？

來問下cgpa 3.3 入唔入到CityU ppp ais
定機會唔大

巴打 ppp諗住點排主修？

呢個都會有影響？

依家IVE YEAR2 我想問 OU SSSDP 課程係咪一定有資助

唔想一年9萬幾

冇純粹我都想報ppp 但點諗到點排姐

會

有機會 就算 first round 唔收 都可能有n手飯食

可唔可以解釋下咩叫n手飯
同埋我應該幾時就報

佢會check到你讀緊ugc
當tran u=0%收到offer

請問大家填POLY nonju up transcript可唔可以後補
後補係唔係要之後email send

想問下edu sport science收幾多gpa

N手飯即係人地唔要個offer咁就可能會俾你
報嘅話你 early round都冇咩所謂嘅 佢唔收最多擺你去 main round度處理

小弟9月尾時已經報咗polyu non-jupas senior
錢都交埋
睇返𠴱科寫住3月-8月先開始面試
正常幾時會收到email或者電話通知你面試時間？

巴打交咗transcript未

交咗IVE三個sem

THX

唔同主修收分有高低之分 啱啱過左嘅non jupas housing收最高gpa management收得低

management收幾多

我有個fd讀ou 有申請3萬蚊資助

巴打你有冇考ielts呀？
我都係ive想報polyu 但struggle緊考唔考ielts好

三大係咪要DSE full cert?
中文2咗，考ICGSE 中文得嗎？

冇sssdp通常都有得申請nmtss3萬蚊資助

睇你下個科有冇要求 冇寫好似唔洗
當然有考到應該好過冇考

冇考 唔想比考試費

thx

CU natural science
cgpa3.27有無機

報3間U會唔會有點兒那個

英文廢唔想浪費錢，有冇business 科3.5-6 ok

有點兒那個 係咪支那語

巴打可唔可以分享下唔同主修收幾多gpa

我唔太清楚 只係有同學入左housing再同我講 不過排major小心啲 上年housing收最低 今年反而收最高

見到就唔撚想答

點解d人話housing收到最高唔係politics先最高咩

我報個科就要交是旦一樣dse cee al ielts as a reference
不過應該唔考了
Ps 我係機械工程

lm 我都想知 中文2左

Year 1 AALH cgpa 3.58有冇機會入到中大、港大文科？

年年都唔同啦

冇

就係因為英文廢先要考
人有你無, 一定有風險
city 商科都寫住有ielts 6.5 可能會加分

讀緊AALH CGPA3.28 想問下bu year1有冇機會？
如果想教書係咪揀edu u好過bu後再教育文憑？
英文得2

自問考咗都唔會有6，如果bu mkt/ hrm有冇機會

三大要 其他hd畢業就得 但要有2

你話有點兒那個會唔會有點兒那個

想問下如果報city中文
係咪dse中文有5就唔洗interview 直接派offer
睇返database搵唔到有關資料 但記得之前有人講過

應該ok

話就話click buttons to access respective part to fill in information,但我搵唔到位填，係未開始報名or點樣

有冇巴打in過教大Pe 睇gpa定運動成績多

city bba 好多dse eng 3 無考ielts 連in都無得in
英文廢唔廢呢啲好閒 ielts三份卷都有得操，肯做6.5真係好易
利申non ju 過來人

冇都照send今年gpa應該會高啲

BU社科收幾多

想問下係咪報咗senior entry 就會自動報埋year 1 entry ？#adore定定係要排preference 到揀埋year 1 entry?

唔會自動幫你報 要你自己報先得

想問宜家sssdp yr1 想trans去cityU AIS 應該junior entry定senior好?

係咪可以兩邊都報晒？

可以

有冇人報到bu

打算報ugc 都報埋top up，咁top up 係應該幾時報？

poly 係咪冇early round？

好似main round only

商科6.5喺最低要求，真喺要加分至少7分

Bu唔睇ielts
我上年gpa同你一樣冇ielts入左bu hrm

重覆一次ielts問題 三大要 其他大學只要hd畢業就得 但要有2 希望唔洗個個上泥瘋狂loop

first choice?

City都要

City唔係三大咩

City算鳩數喇

都啱

Bu只睇frost choice

First

同問

3.75 mkt穩唔穩

city要考ielts㗎如果英文2左

Bu個網唔係有得睇返各科上年收既平均gpa咩自己上去睇啦

想問ou dl係咪一定入到

interviwe>GPA

City 三大

屌 shittyu嚟

City eng 2係咪所有bba都無得報？

想問下poly social design 主要係讀咩？
係啱social science嘅人定design嘅人入？

其實cat係咪唔太重要？

對

im應該得

點都係有少少比較好
例如有tour 做過SA 義工
你personal statement同self intro都有嘢講

有無商科nonjupas問題 快問快答

for reference only
cgpa 3.5x Eng2無Ielts收到city bom同im offer
但千祈唔好學我 一定要考返ielts

公平咩

唔好意思咁多位巴絲 想問下如果我依加asso yr1 data science仲有無機會入返poly engine yr1

利申:hkcc

GPA=機會

push

Hkcc ns CGPA 4.03 英文2咗 有冇機會唔洗考ielts 上polyu anf

無聽過有人dse2入poly anf
建議考ielts 6.0都好過dse2

我驚interview都唔派 應該12月先有時間考 如果考到6.5 有冇機會cu ibba

或者應該咁樣問 如果ielts填住pending先 英文2咗會唔會都收到3大interview

我ielts6.0都入到ibba
勿相認

Hm year1 cgpa3.7 報poly gscm 擺first choice 定 酒管 first choice好

酒管我就無識人入
gscm就收開3.4 3.5 如果3.7報就好大機會有offer
second通常唔睇 所以你要諗想入咩多啲

邊個on9仔負皮
抵你冇u讀

Ou唔係u

串到

咁poly係咪得main round?

bba係
我聽過proporty management 有early round
其他應該無

Asso 讀hm 報poly其他商科 year3 entry 要唔要追credit？

如果yr1想入city poly bu但係中文無二 係唔係一定要補？同埋cgpa大概要幾多？

NO

sem1 gpa4.0
無聽過人無2走到 無3都已經好難

其實我想問下係early bird admission時候申請會好啲定main round先申請會好啲？ 會唔會話係越早越好㗎？

3.75 over4 eng2 唔會ielts, city poly有咩可以穩

想問jupas同Non jupas係咪一定唔可以一齊報
有冇啲tricky方法可以報曬

冇架!

你gpa高分咪早報早啲收offer

得好少選擇認真建議你考ielts 唔好曬咗個gpa
就算考得6.0都多啲選擇啊

最遲幾時考好，sem3都開始捱唔到，怕浪費錢

sem3好撚忙
可能我廢

sem break 1月啦

小弟今年year1讀緊日文，想一年入翻港大文科/中大日研有冇機？
DSE full cert 中文5英文4日文A 有N1

3.75仲要讀呢堆水泡咩

Hku ba sem1爆4有機
Cu 日研 year1 睇DSE 同埋多數都唔會收人
你等下年year2報senior entry大機會啲
Cgpa 3.85以上應該穩

上年cgpa3.61 out of 4.00算唔算高分

報咩先

BBQ

一般 poly city BU果d係幾時interview居多？
會唔會係一月sem break？

我想報港大BA 中大linguistics CityU linguistics

祝大家NON JU 收得皮

祝你全家比狗中出呀,衝出黎柒

有冇人year 1報non jupas啊

唔好諗咁多 努力d chur爆兩年仲好啦

city marketing ?

收皮la
關你撚事呀

City Mkt 3.4/4.3有冇機？ielts 6.5

Ust唔駛

邊間cc?
hkcc 既話就好低機有得in ust, 另外兩間就應該無
唔清楚其他cc

巴打 如果hkcc grad咗 有冇得retake某啲科
聽personal tutor講好似要sem4 drop一科畢唔到業先可以retake
唔敢搏

點解唔city，資源多好多，聽聞如果係女仔in，有個咸濕professor 會優先收

其實係咪冇所謂？
Hkcc 4.5 想填4

想問下 sem 1,2 cgpa 2.9
如果 sem3,4 gpa 都有3.7係咪都有機
好後悔冇俾心機讀

如果cgpa 得2.9
但sem3,4 有3.6or above 有冇機？
但cgpa 都淨係得3.4

本身hkcc cgpa 個 maximum 就係4

砍掉重練好D

有冇人見過dse中or 英2左 ，無考ielts 上返city accounting, finance or management ？

咁我3.61報CityU linguistics 穩唔穩

今個sem唔好跌都穩嘅

想問問到時大學打電話來比offer係會用固定電話？

因為我之前見倒有位師兄教路可以預早save低電話number以免到時miss 咗call
希望有人解惑

想問問gpa 3.9 ielts7 dse中英3有沒機會入三大accounting？
三大邊間accounting比較易

Yes

this is cityu

3.4冇乜選擇 應該得水泡科

冇所謂
Polyu / city有冇咩唔伏水泡科介紹

聽人講上年hku 要CGPA 4 同 dse 20分先派written test
Cu 都要CGPA 4 同 dse 18 分先派interview
可能得ust 比較易

多謝師兄，我會努力

印象中普遍logistics科都收得比較低
追下post應該搵到大把

感謝師兄，其他u的電話係咪要靠其他巴打提供？

我得呢個咋你要問其他巴打

Ust operation management cgpa 3.85 dse英文3有冇得派使唔使補ielts

Hkcc business cgpa3.5
係咪唔應該報First round 等main round唔該

City acct 點睇？難唔難入

ielts6.5

最少3.5 要再睇interview

early round city im 3.5 有offer

但我ielts得6😞
係咪照報先 唔該

如果GPA成績麻麻
係咪可以ignore first round?

係咪我教

照咁計你sem3出黎個gpa 都有3-3.1x，前提係要有3.7
poly水泡科（interview好）/ou/speed囉

Lingu le?

Early round 係咪淨係睇sem1,2 gpa?

City mkt 要幾多gpa?依家3.4 大概幾多先有機？

照報先

yes

3.4 ielts6.5有得in
報early啦

好 thx Ching

咁我連interview 機會都冇

我大波瘦底但有d黑 有冇機

後面嗰句笑咗

就係你啦師兄多謝你上岸都比咁多tips大家
希望到時我都有機會幫其他巴絲

唔該

請問有沒巴絲有各校比offer時的電話已有city

但eng lv 3 仲未有ielts 6.5
Cu會唔會派interview?

都已經走後門 interview都仲想走

Offer神會保佑你

3.7 dse eng lv2 math 有4但未考ielts
City banl or finance 會唔會收到direct offer

有

banl可以一試 但應該唔會first round offer

Grade左點retake

師弟 玩野既行開D

睇下你件衫扣左幾多粒鈕利伸巴3.5 in都無無in，唔知關唔關事

*無得

咪伏尻人 英文2點收你
Ielts最少都要有6，最好6.5

Hkcc hrm Cgpa3.6 dse eng3
Poly咩business科大機會？

請問係conditional 定direct offer？

conditional offer
唔洗in

Logistic個兩科都穩
可以試吓acct都得 不過機會唔大

對logistic冇興趣
仲有冇其他科？

係咪間間大學都有依啲表睇點搵到架

得poly有

都穩 但你咪試下爆埋今個sem再決定
可能得呢

見Financial service 收3.7x
我報有冇機？
我first choice擺依科
Second放logistic
咁樣好冇？

中文1左 非三大洗唔洗補考?

咁請問poly first choice放咩科會比較穩

Bu都有類似既野

Polyu A&F定Accounting好啲？
揀A&F會唔會兩頭唔到岸？

唔該哂巴打

三大如果入唔到first choice
咁佢會唔會考慮比second choice offer？

個second choice會唔會係形同虛設，做下樣就算

小弟上年cgpa得3
今個sem勤力D拉上3.4有冇可能入BU社科？

sem4 retake定drop 1科 讀多個sem好啲

second choice基本上都唔睇

acct fin 3.7
logistics 3.4 3.5 一定有
not anf 近4.0
mgt mkt要3.8

如果想做big4 一定揀acct

睇下咩科 有啲科講明只睇first
有啲睇first同second
有啲係first收夠人 就唔會in second

多謝鼓勵我會㗎喇
不過我又有另一個煩惱就係
CityU translation同linguistics邊科出名啲
其實兩個都好有興趣

Gpa幾多先

3.1x
唔想砍掉重練

文定商？

sor唔記得講
我商

真
year1唔識死 諗住食老本 hea下hea下又一個sem

midterm我冇問題
係assignment硬係覺得自己寫得好差

係 有fd係CGPA 3.5以上first round收到

巴打文定商 講起assignment就傷心 嚟緊有2份

想問下如果hkcc sem 3 cgpa 3.2x 想報poly itc應該擺tech定retail做第一好？求指教只想有書讀

我都係social science 想試下報 啲科
報唔報好

想問如果而家sem1未考未派成績，可唔可以報定non jupas想第一年走，有3322。讀緊文科，求大神指教

可以呀，但想第一年走要爆四先得。

要，報定先

推

唔係三大都要？咁我報定先

得2科英c+

加油啦巴打

我sem3先嚟追
只求有書讀

想問下而家讀緊hkcc business科 sem3 cgpa3.55 dse英文4 有無機入返埋土hotel定係可以收皮

係呀，不過第一年比起gpa佢會睇重dse分數多啲，我諗dse個分差少少嘅話gpa又有3.5以上應該都會考慮掛，但爆四就入硬。

請問係咪三大就一定要recommendation letter？
唔係三大就可以唔晒？

有冇人知CityU linguistics and translation 有冇interview

請問有冇人讀緊poly u computing?

想知year 3 entry會唔會好Chur，定係好似出面啲人咁話computing有work life balance，舒舒服服grad到走？

讀得IT仲想work life balance 笑咗
IT科不嬲都係lifelong learning chur成世
如果唔係點解會俾人叫IT狗

想問下如果間U得main round,而係2月頭先deadline,咁我而家報通我遲啲先報會唔會有分別，姐係會唔會有得早D in? 而家asso yr1,有DSE full cert , 想試試

*同

有冇人可以幫手答

有冇人知poly anf 同 acct比有乜好
Year 3好似會兩頭唔到岸
點解仲會收咁高

Igcse lor

是但R一封都得啦
有同冇 點解唔揀有

想問下係咪一定要igcse?
如果係咁係要Cambridge/Pearson個隻?
同埋5~6月先考試,成績咁遲先出大學等唔等埋?

cgpa 3.5 poly me有冇機

英文 + GPA = ALL
中文=bonus 唔係每一科都在意

明白, 黎緊會考ielts
知唔知city u在唔在意要中文拎3? 如果要我就考埋igcse

如果sem4先追到cgpa 3.3x-3.4有冇用 定要sem3追先有用

係熱門水泡嘅N手飯？

thx巴打

Grad左就冇了

我仲未諗好poly除咗itc仲可以報咩

英文夠了

cityU係咪英文低過3，就連水泡科都唔會俾Offer或者interview ?

唔係

想non jupas入BU DMC 有冇人有多啲呢科嘅details 見呢科好新

推一推

打電話直接問

city cah department好nice㗎

想知我上年係cityu non ju開左account 咁今年係login返之前個account定開過個？

我都想問 上年yr1 幾間U都開左account交左申請

但我city入唔返個account

重開

+1我都想知

有d好奇space商科一屆幾多人?
上年個屆hkcc 超收, business大概有千三人左右
亦都係上年gpa通帳既其中一個原因

通脹

太空好似一屆得300個左右咁我明點解啦

Hkcc有邊一年唔超收

上年超到仆街好似係最多嘅一年

上年個屆超收都算有合理原因既
佢驚d人因為self finance 個30000蚊而唔讀cc
結果弄巧反拙

超唔超收都係咁話

上年嗰屆即係今年year3嗰批？

yes
上年升大學個屆, 咁講應該準確d

咁今年grad嘅有冇超收

其實一定有啦

Cc Eng cgpa3.09 想入 computing 有冇機

]好撚攰 groupmate唔撚做 踢一腳先郁一吓

呢類人真係有好多，你咪當雖然最尾自己做得最多野最辛苦，但少一個競爭對手囉～越多呢類人GPA先越容易高

咁計法 都唔止少一個對手
加上我自己本身gpa唔高 都chur緊上去

超收都入唔到 今年會再申請

有冇人知poly language and speech science (top up)係咪係speed上堂？同degree 有乜分別？

FYI, 到時你入到去CAH要睇成績去揀stream, 而中文係最搶手， 最多人爭嗰個, 所以加油喇Ching

上面有巴打話early round 報city im有direct offer
咁如果我報im同management
im出左offer 咁management 仲會唔會比interview 我

同問
係咪報幾多科都係得1個interview?
有啲擔心讀唔掂im 好似好it咁

你可以收曬所有interview+offer
不過只可以accept一個 之前accept嘅會自動取消 轉做最新accept個個

（好似係

唔該曬巴打

有啲浪費3.7有city poly啦

Thx

想知讀緊cccu year2 報city係未要交year1 既gpa supporting document

sem 1+2 cgpa 2.93 社科有咩水泡科好報，聽人講edu有科gobal and hk study有3就收，想問下真唔真？

sure

聽人講2.8會有interview

屌你係咪咁得閒

想問下報完之後 如果sem3 gpa突飛猛進 個choice 可唔可以改

交咗都唔可以改 未定就唔好交住

BU DMC伏唔伏 見冇乜人講 收幾多gpa?

想問city mgt 平均gpa 收幾多？

sem3爆4應該有
sem4已經無乜用

收得少人 個名威啲

有冇Poly Enviroment and Interior師兄姐

3.6 3.7
3.5都未必有得in

咁洗唔洗報first round先？

Bu cj 要唔要Interview?
見有人話video 有人話無

同埋想問下Bu讀Cj定Pra好

絲打又係社科？我諗住如果唔得就求其ou讀完算

ghks pam收分較高 ges gcs(sf)可以一戰

ges如果你in得好 加拉cgpa上3 應該有機

我英文麻麻地，好驚interview會答唔到btw 我宜家就係讀cccu嘅pam

gp discussion唔難 你in之前最好prep news熟悉下

佢都係問返啲環境政策嘅news？

唔該曬你
但係想問返報yr3 entry嘅話唔係可以直接揀stream? 定都要入左CAH先再揀？

如果你入yr3 entry就可以直接揀囉， 至於每一年派嘅中文stream位有幾多就要睇返以往嘅excel數據了~

同埋我啱啱頭先去睇個網， 佢就話advanced standing嘅話應該要group interview
((((( 雖然我唔清楚係唔係中文有5就唔洗interview

可以等sem3 升左gpa先再諗報咩科
可以考慮下報edu 佢話最少要3.0再睇interview

Edu冇咩興趣

想問下yr1報bu但係未出gpa 係咪可以照報比完錢 之後出咗再補翻？而家個gpa填咗0.0

好 唔該曬你

你拉返上3.0 3.1考慮下報啲冷門嘅科

紅巴

我睇下可唔可以拉返上3.1-3.2搏bu

bu嘅gis？

係
收得低

aba撚都有機？
對國際關係有啲興趣 因為某d經驗接觸過啲讀國際關係嘅人

透露咗就個個都報啦
個個都咁問嘅

冷門未必等於有位 可能純粹收得少

3.6 有冇機入CU English studies ?

冇乜

sf yr3 社科 cgpa3.4
city ppp、cu政政、hku ba
以上科目有無邊科係有機會

祝大家都入到心儀科目

ppp cu同hku未必得

Hku ba 3.7都要等n手飯

呢科dse收緊25 26...
3.4 interview都冇啵
會唔會考慮city
因為cu英文真係好難入

。。。識fd 3.3有interview

你ppp揀個收分冇咁高嘅stream應該得 英文3就更好

想知poly係咪只可以報2科

係

咁hkcc 3.78 eng2報mkt係咪無乜機會

dean list 英文有3 politics有無機

有冇人可以講下poly 既property management 同social design?

有冇人知hku a&f 同 e&f 嘅 ielts minimum requirement 分別係幾多？

想問bu nonju 係咪只係睇first choice

想問edu online system個到有個位係reply proforma,想問係咩黎?

thanks

唔係啦
Personal statement 係一篇關於自己同點解想入某programme既作文

Resume 係個人履歷表 寫你學歷、工作經驗、獎項或其他活動經驗

應該無固定結構啵
多數
中文名 英文名

年齡(姓別) 出生日期

個人電話 個人電郵

學歷

工作經驗

其他活動經驗

有冇巴絲知道如果BU入錯資料可以點做
係唔係send email俾admission office開返俾你edit
我唔記得有冇打錯畢業年份之後諗住up transcript先見到post sec sch edu嗰到寫住9/2018-7/2019而唔係2020有冇巴/絲報咗名可以答下

係請佢開返俾我自己改定係send我自己想改嘅野俾佢地改

有無ching 知，bu個個course enrolment form of current study 要點樣填?

thx巴打
其實我都唔肯定有冇打錯 可能純粹佢要我交year1嘅transcript先寫明9/2018-7/2019但照send email過去先

Gap Year 係咪唔洗填呢份

想知hkcc gpa 3.85入唔入到三大商科

低機率有UST interview, ~3.9左右都會有得in
但interview既次序都係跟gpa排
其餘兩間就唔夠

上年mkt有睇英文成績 eng2應該難

cu econ算唔算

會唔會睇埋其他課外活動呢啲

想入cu ibba/account有冇機

無

各位巴絲想問下Sem3 Cgpa3.5 想入poly nursing
但中英2 會考ielts 會唔會有機
想問下最遲幾時要考ielts?唔該晒

LingU philosophy 收幾多？

有冇人知6月考嘅igcse張cert幾時先會收到？
等左好耐

有冇ching知cgpa唔過3應該點？
係咪應該唔好繼續讀書

低成點? 定係差0.0幾就過3?

唔係2.5

speed

lm

恆大 樹大 公大 speed
社大

Or 砍掉重練

Thanks

求傳理人
Sem 1+2 cgpa 3.7 英文2 ielts考咗應該無6
Bu pra之外仲有冇其他選擇

想問如果報poly senior，佢會唔會派first year嘅offer？

如果city 報咗幾科
揀咗in其他科 冇in mkt
仲有冇機入mkt

Achievements/Award 填刷牙獎得唔得冇其他獎狀

想問edu ece senior entry仲睇唔睇dse 因為中文2左

屌

唔夠，要4.0

有冇人打算報
Language and Speech Sciences - BA (Hons)
語言科學(榮譽)文學士學位

polyu sor

要tick埋year 1 entry

師兄有冇諗過HKU MBBS
拎到刷牙獎應該穏入

捐血證書算唔算係certificates 因為我想穩入hku MBBS

如果有fa證書可以senior entry

非3大 係咪可以唔使問Lecturer拎reference letter

拎一封傍身

求Lecturer寫之前，有咩要準備俾佢睇？
使唔使講埋我想入咩programme

要 同埋俾gpa個lecturer睇

你問佢肯唔肯幫你寫
肯再問佢要咩資料

thx ching!

拎左先

雖然我當年有拎
但feel唔到有用

City係咪已經派緊interview?

咁快 ？

有無巴絲知polyu nonju high sch/ secondary sch qualification入面嘅name of award/qualification應該寫HKDSE定中6

我寫左HKDSE

巴打錢都交埋？

ielts full到

我大家有信心既記得報early round 通常city會係11月開始派interview 加油呀！

咁快11月15號截11月就派interview

有無人知edu 幾時派interview?

有冇話GPA大概幾多先建議報early round

想問巴打你易家有冇quit？
見到其他連登巴打話真係會check到你讀緊ugc。政府已經比左資助比你易家間U 如果你想轉u 收你間U要比幾十萬出黎比你讀。

冇 我都擔心緊呢點

Send email求佢個陣一次過俾曬啲資料佢？
除左transcript之外 personal statement個啲洗唔洗比埋佢睇？

之前submit咗hku application
想問下hku幾耐先會send email比referee?
Submit咗就成個月 但referee仲未收到email

一封都無 照收poly city offer
有人袋幾封都無offer
非三大睇interview gpa ielts 就得了

無所謂㗎早啲報 早啲留意到你

三月收offer 無in過

至於cj同pra邊科好d 呢兩科雖然都係comm 但係兩樣野黎架wor

讀乜撚大學，出黎做野賺多幾年錢同經驗好過，香港D大學全部垃撚圾

師兄係咪比人reject到惱羞成怒

Bu/cityu/polyu 有咩水泡商科推介下呀？

係讀撚完做左兩年法國自己既人工少過Asso一齊grad既人

自己睇database啦
講咗就一堆人報

有冇人已經有offer/interview？
10月頭報最快幾時有消息？
offer god

Deadline 都未到。。

自己又唔睇 又想人整合埋個懶人包俾佢 餵埋佢食
十足十啲freerider咁

有冇巴絲知ling u社科收幾分到？

請問polyu nonju Add Post-secondary Qualification 入面嘅 Qualification Status 應該揀 Will complete study before September 2020 定 Will graduate in/after September 2020?
而家我讀緊IVE YEAR TWO
同埋第二張圖 update qualification and result 係要update啲咩 多數SET咩日子?
有冇人可以答下我

ive socail workyear2 sem3 gpa 2.6 想讀soci
咁低係咪收得皮，有咩揀？

你係咪想講social work？
咁你cgpa幾多？ 起碼都要3以上先叫做有機會

我都係Ive
我自己揀Will be complete before 9/2020
日子我填左polyu mon jupas deadline個日

咩cgpa

咪係

3.3應該都夠 我都係呢個gpa收offer

想問下poly mon Jupas

要填asso個陣讀咩major 但我social science （ns)無major 填ns定social science好

含大可能有啲機

我個陣係填 NS

啱啱好3

多謝你

你填左10 Feb 2020?

都有機 我有個fd gpa唔過3都有收到interview 雖然係7月個陣收到 不過總好過冇

City

唔該你
Ching介唔介意講下咩科

cgpa 2.65 我係socialwork 但想報soci U

個陣係socsci psy stream 派 interview俾佢

好坦白咁講 8大冇乜機

如果係sociology呢？

咁就唔清楚喇 我同我個fd都冇報呢科

唔該曬你

都可以咁講 個出路會明確啲

其實自資大學都唔錯

Ou?
2.65入到ou咩？

試下

Hd Acct year1 CGPA3.3 係唔係完全冇機入到city bu ling u poly

邊間大機會d 我都有諗過簡水泡科好唔好 但到時入到讀唔到仲死 唔想簡含大

老實說，我未聽過cgpa 2.65入到u，擦邊2.9都仲可以博下自資。

唔該巴打 不過我都報左city information management 黎讀 都唔到我簡 除非讀含大

Final cgpa 3.58/4
如果係簡cj入面既bj 就要讀稿錄音 fj就要interview
但cj(general)就唔洗in

根本都無咩水泡
科科啲人都差唔多咁高

師兄點解揀cj
可唔可以簡單講吓分別

想問唔同大專院校既GPA報上去
大學係味都一視同仁

咁高分就咪撚同人爭啦
留返啲機會俾人啦

city報左gbsm仲可唔可以報im?

Space社科Cgpa 3 想讀ling u history
係咪冇咩可能？

我無讀過pra唔知 但Cj係讀新聞 功課都係落手落腳做新聞故仔 pra係公關廣告 應該係講創意同傳意方面多d

幾多gpa可以有direct offer?

唔使 我個陣係報politics 報咩stream應該都有影響 因為報housing個啲好多都要in 我就冇 同埋頭先都話我gpa唔高 所以都有機會唔使in就收到offer 總之都係睇你報咩stream啦 年年情況都唔同

唔係不嬲都係conditional 咩

Hello第一次問 想問下asso yr1 想報cu文/社科係咪一定唔會收我有爬過之前既excel 好少見到人yr1就入得返Cu year 1但佢又有first year entry
利申文科jj retake完英文2升3 算唔算有full cert?
好想入中大 唔好意思問咁多

屌 記錯
柒左

唔算 叫得full cert又點會計retake 同埋cu個first year entry其實都係俾asso year2入

姐係我本身無3322 但retake完有3322 佢都唔當我有？（我真係唔清楚）

anyone?

Sem3真係對低GPA既好大壓力就算科科都高過mean都覺得自己做得唔夠好好想自己科科都A

咩科咩gpa啊

想問下 hkcc yr2想入poly 5寶洗唔洗有full cert？

巴打HO project咩grade

唔洗interview?

記得早兩年有人報晒兩料 但得其中一個有interview 唔知offer係咪都係得其中一個 睇下你鍾意邊個囉

可以俾小弟參考下？

overall嚟講易唔易a grade

想問下我而家讀緊cccu 既 IT科 暫時cgpa 3.46
讀讀下發覺IT唔太岩我
想轉其他engineering 既科有無機?

Full cert不嬲計埋combine cert

暫時midterm A
group project未知
淨係想overall A

細電 computer engineering

巴打ho啲份係點

分

yes ar

我MT 89
絲可唔可以開心share A嘅作品

可唔可以唔報jupas
想一出黎就考消防

無其他engine 選擇?

我留email
cgpa.directoffer@gmail.com

你想依家考都得

edu ICT math ust ieem cu seem

我未考dse
想考到5條2就去考

你知唔知update qualification status and result 係要update啲咩?

巴打認清之後條路就盡全力去做
不過你考好埋DSE會更好 俾多條路自己揀

cccu year 1 account 想上岸應唔應該報定先 睇樓上話商科要爆4先得dse 6條3

而家睇緊中六
因為我諗住2020考完dse就去考消防
所以唔諗住報jupas

報埋啦 都係500蚊姐
話唔定夠分入U

唔會
計過自己得12,13分到
中英頂盡攞到2

想報咪報

哇屌好撚痛
Submit左就450

睇下mid term gpa 點先？

佢好似有得比你揀 但唔記得左咩黎

都得嘅 加油

驚去到下年已經冇心機讀

我同你調返轉 year1 hea到仆街一心讀完出嚟做野 依家year2先的起心肝追gpa

year1諗住鳩下鳩下讀ou 禾含 year2先生性

我jupas 派左ou 電莖冇讀ching 你咩科

我都想講中大好撚柒貴，Interview都唔俾就真係心痛死

謝謝你

希望追到入Poly
絲打cgpa幾多 想入咩科

唔講了費事自爆加俾人笑

報曬八間已經二千

我報5間應該都千五左右

比得最多係city

有冇巴絲知道city criminology 邊一個stream會易啲入/收分低啲

Soci

thx巴

大家同路人唔怕我仲低過你

已知某科individual收收地皮

Sosad 巴打一樣acct?

我個陣係11月尾就派interview

想問下有冇人已經收到interview

教大英文如果dse英文冇5係咪唔洗諗

hrm

咩科？

想問下Business GPA 得3.4 係咪得返水泡科可以報

Yes

想問下reference letter可唔可以之後補交？

Business 3.5 水泡穩唔穩？＆major 唔係hrm, 但3.5可唔可以＋建唔建議報bu hrm？

同問，上網睇好似話要準備自己的cv比lecturer睇，係咪真我連personal statement都唔知點寫好

Space ABA 3.8
CU IBBA有冇機？

冇嘅話 cu philosophy又有冇機？(有humanity devision head做referee)

3.3up都可以考慮報housing ，如果你對interview有信心的話，因為housing個個都要interview。但年年唔同stream都收分唔到，今年反而politics收得低，housing收得高

利申 ppp yr3 housing nonjupas

Year1報non-jupas 係唔係無3322一定唔會比offer 連會報ielts補返都唔會比offer？（非三大）（商科）dse得18分

6條3 year 1 想上岸嘅話 爆4都未必得
Btw 報咗先

Cu ibba冇4唔會派interview

👌
禁我報哲學開心下先

city u non-jupas 入錯個人資料係唔係要填佢份Online Enquiry Form同佢講?

可以補ielts 會有offer

space 3.9x都有得in (好似係)

bu hrm機會低 除非你in得好好

city可以報定先 都係2舊一科
poly就2月先dead 出左gpa再諗

thx ching

有冇巴打知City up dse cert係唔係up上supporting document到

同埋up academic transcript啱唔啱 見佢冇public exam

冇用既...佢會叫你係support document 到support返啲資料就算

有無可以year 1想報non jupas 中文2左 應該考GSE定IGCSE？同埋幾時有得報？

IGCSE

要up嘅咩 DSE

唔知我up左啦 是但啦

知唔知幾時有得報？

唔知我中英都2 但諗住考ielts算

如果有埋Ielts 有冇機博Bu marketing

唔去in係咪一定冇offer

你話呢....

想問下未quit u算唔算特殊情況，驚過咗5號申請佢唔批
唔該

依到nonjupas喎

你揾錯地方

預今個sem會跌到得3.0 旅遊科
一定冇可能poly同cu
OU speed thei 酒店科 定topup好
已放棄人生

3間應該speed酒店好啲

sor 我睇錯

睇錯 sor

無記錯既話我好似同你讀同一樣科 (e&f)

我係e&f呀，可能你喺其他校園台post見過我話想quit u

讚埋唔洗quit

照報 佢係好睇重interview gpa低過3.5都有offer

讀*

無知一問 已經喺外國讀緊Year2係咪番唔到香啲啲U讀書
老實講當初係唔夠分先走好想喺香港讀

咩國家？

我好似係同你同u添

UCL civil engineering 定 HKU/HKUST 半神科

預GCE AL 有3A*

少少房屋政策 ，要讀建築物料科技，management, law之類

係啊
而家成績又麻麻地, asso升上去識fd又難
有d氣餒, 但無後路可退

你 year2 ?

名譽上y3,
讀緊3科1字頭, 唔算太難
最難係科fina 2322
我用asso d科trans 左個兩個pre reg
但asso 教d野淺太多, 連接唔到

想問city係咪都有poly公佈果份Admissions Figure

No

有冇nonju入教大pe既巴打

係咪得year1 entry?

頭先聽完talk，cu business一年先收15個

係 5年

求救

今年asso year2
dse四年前考 中文2咗
而家報CU話要中文有3
Gpa 3.8x都冇用？ 一定要補考返中文？

另外想問HKU 係咪year2報中文都要有3?

好人一世平安

Cu 要補番igcse
hku, ust 唔洗

非3大睇唔睇中文
係唔係英文有3同ielts有6.5就得

幫frd問
sem break先考ielts會唔會太遲

只要係嗰一round deadline前搞掂就ok

Why not city有錢就可以報哂 不過 Finance 同 Econ 只可揀其一

改個名咁 不過唔好up錯

如果想讀Media相關邊科好啲

真

如果一次過報幾科 篇personal statement 應該點寫好

睇你想報邊間u啦
利申year1上岸+冇補中文

巴打入左邊間？

city

大家non jupas 報咗幾多間u

未諗好報幾多間 報曬咁多間真係好貴
但依家諗住最少都報四間

有無反省過唔係course kill
係你地廢

我唔肯定我係咪廢
我淨係知科大出grade出晒名harsh
其他u踩mean就b range

我都諗緊3-4間

唔該哂
但係咪基本上所有科都有講到明係咪只睇first??

poly u computing有個問題
tick senior entry點解係寫住broad discipline of computing?
tick返no senior entry 就變返就咁Bsc in computing

都應該有機 我fd sem3 cgpa3.6 dse eng 2
3 4月有interview 好快出埋offer

Ching 係中文2左之後year 1入返City

係呀

可唔可以講下GPA幾多同入邊科

city嘅某engine科，3.6幾

想問下係tran u填poly non jupas 果陣post secondary qualification 應該要upload 邊份transcript?

有冇人知sf degree tran返ugc係咪好難？讀緊教院sf好貴，想入bu中研or其他sosci ugc

有冇例子參考下讀到好想死

Gpa3.65 文科
Dse20分 歷史有粒星
Ielts6
入唔入到中大歷史？

想問asso讀media想簡ppp或者ais應該簡as1定as2

應該得

各位ching好
小弟我而家讀緊hkcc bilingual communication yr2
Cgpa有3.7 但dse best 5得13分（33232）
想請問下有冇機會上得返八大ugc嘅相關科目
定係都要top-up

Poly 排first choice 同second choice大唔大影響？

Yr2多數睇gpa 唔係好睇dse

Second choice就可能唔會派 interview俾你 我個陣報係完全冇回音

介唔介意講下你嗰陣報左咩？

係極高機會唔理

First spa second BICS

Hm?有冇做intern

Poly property management 同social design 應該點排 first choice second choice ?
cgpa:3.67/4.3(cccu)

係 無做intern

3.6好似先比較穩陣

gpa問題 asso人易高gpa過sf
同埋讀嘅科唔同

啫係唔會因為我讀緊degree而ugc院校個gpa要求會低啲？

應該唔會

屌你仲唔溫書

求offer神保祐 我已經好努力嫁啦

想問下如果BU CIE 讀BA,今年first year,想轉返入U(aiming 最理想係中大,其次shitty/BU),想轉返都係讀返商科相關/轉讀commu,GPA大概要預幾多,同埋商科轉commu會唔會好難
同埋真係好唔明流程,想知係報first round果陣因為一定未知GPA,咁係咪照咁樣交左first round份申請上去先?
拜左offer神先

中大唔收year 1 city我諗4.0 有enf

city商科英文好似一定要lv4/ielts6.5

有冇巴絲知道bu份course enrolment form嘅unit係咪等於credit

伸身黨 自己追下po啦

搵唔到
有冇link

有諗住報IELTS既，都知商科好重IELTS
不過如果係未考而DSE又無4，咁佢first round係咪基本唔會睇？

我想問如果我係今年non ju入左year3 如果我想重新報另一科 我應該直接報non ju就得 定係我要先quit u

想問下有冇得 re non jupas
同洗唔洗quit左依家既ugc位先報得non jupas定係收offer先quit

報中大中文冇3係咪唔收?

有冇人知CU non-jupas support document 嗰到嘅reference letter可唔可以後補？lecturer未寫比我

想問cccu cgpa3.6/4.3想報city im但英文得
2 有無機 水泡科係咪無咁睇重英文

hkcc商科3.7有無機會入到三大

商科無
水泡例如 cu global study, hku(im) 就可能有得in
不過聽講global study 今年唔收senior

global有 識人收到 睇interview睇重英文

想問下City first round幾時Deadline??

我都識一個上年有gs senior 既人
但上個星期好似有人話揀左gs senior 會交唔到錢
所以唔太肯定

confirmed gs唔收senior 了
可以睇番Cuhk nonjupas 2020 leaflet

Google

thanks ar
問多條
IM讀邊個Stream最好??

依D好睇你自己

More ，諗住報cie sf degree....

屌!!!!!!!!!!! 好撚滾動呀 過左成年 一諗番起都燥到仆街 cie 真係要等好撚耐

City洗唔洗reference letter
如果要 可唔可以候補

[勸世]唔好揀Mechan

Kong U

屌!!!!!! 點解 點解我咁撚有耐性
仆街 真係估都估唔撚到
我竟然係輸撚左係有耐性啲到
我係選擇左等 最後入撚左cie呀
屌 好撚想喊

唔該你

體育堂其實唔係好大問題 叫做有得比你hea下咁

不過可能你身在福中不知福

第1點
先講計分方式
cccu total 4.3
hkcc total 4.5
cie total 4
個問題就係 你地可以係某一科到勁到A+
然後拉一拉個cgpa
最後報non ju既時候
仲唔需要 除4.5或者4.3
只需要除4
變相啫係 如果同樣能力下
係hkcc讀既分 會高過係 cie到讀

可能你話 拉curve啫 做到最top個批咪一樣
咁唔該你睇埋第2點

第2點
如果8間U簡我地啲啲asso仔
例如而家有兩個學生報同一個programme
有一個hkcc既拎3.5
另一個就cie 既拎3.5
不論咩科都好
佢地有頗大既機會

係連in都唔會in cie既人
但同時又可能可以比到offer hkcc個條友

啲個情況好撚普遍
只要係cie 有問過non ju野就知

仲有第3點
不論你係cccu 定係hkcc
其實你地老豆都會偏向收你地先
但請留意 BU係以一個
「嫁出去既女，就如潑出去既水」既態度
啫係 BU係唔撚會優待cie既民眾
同時聽過唔少科既programme leader 講過
bu收得愈嚟愈少cie既人
連自己親生仔都唔撚收
到底想點撚樣

同時有個可能係個別lecturer既問題
明明自己手緊 然後就講一句
「大家會pass架 唔洗擔心」
補充pass=2.0

你話比我聽 可以點撚樣唔怨啲間咁既垃圾
仲有個圖書館真係好撚嘈

祝offer神保佑你

聽講cie啲科目設計有問題

太空人路過 Kong U 咪一樣當我搖錢樹讀撚完衰過街邊乞衣可能只係我果科臭朵

hkcc year1 讀英文, dse 有full cert,但唔高,冇2字頭,英文得4
hku ba 有冇機會? 應唔應該照報?洗唔洗考埋ielts? 好想博下

Sem 1 爆4=有機
爆唔到4就=冇機

小弟打算報Ust同poly，睇過database ust mean收3.6 。目前GPA得3.53，報early round的話會唔會有風險。因為依家GPA吾夠高，萬一佢in 左我但吾俾conditional既話，之後main round係咪會唔再考慮我，就算如果我sem3 gpa拉高返。定係到時佢會俾多次機會我in ? 小弟對early round機制唔熟，求指教解答！！

利申：hkcc year2 理科仔

如果今個sem 有信心拉高到cgpa >3.6，會唔會等main round再報ust會好啲。

聽講early round gpa吾夠會放你去main round waiting。但萬一 early round in左你但吾收會點？照放你去waiting等睇main round 嗰陣嘅成績再叫你in過？

如果係前者嘅話 GPA未夠高既人報early round真係伏左，等sem3拉高番再報會更好

CityU
PolyU
BU
Offer GOD

有太多野唔關事要讀，關major嘅科一個sem得一兩科

Space 都係啦
20科得7科major
唔係間間一樣？

我當年有up

我想問non jupas係咪無得填自己讀過fd或毅進

Thx 巴打！咁即係early round interview左但冇收會照放你去main round，所以咁係同main round先報既人冇分別，結論係咪點都early round早報有着數

咁我cccu cityu報個版叫我填gpa out of 幾多 我填4定4.3

你啲啲係咪叫
係傷口上灑鹽

與其係度問 點解唔返去問programme leader

我gpa都嘛嘛地低 我只係想知可以有d走盞位明明自己3.x幾/4.3，填自己3.x幾/4.0

以我所知 不論cccu 定hkcc
其實都係直接填4.0 仲要唔洗除番
填個先係我講緊點解cie垃圾既原因

IM仲要揀stream？

Thx Ching

召喚city 巴打，我想問如果報IM , GPA分別係3.3有ielts,3.4冇ielts eng 2咗，佢會揀邊佢會揀邊個先?

PK啦咁 自己填左3.xx out of 4.3

你成積表嗰max show幾多就幾多

有BI ISA ISSN

遲啲有埋data informatics stream

邊間cc?

urban 唔建議除非你好有興趣 ps urban yr3

點解咁講？

因為講真入面冇乜urban 科多數都係building嘢同埋housing management 姐係房屋處d frd.所以唔好以為好多科都關urban planning 事. 如果你真係種意urban planning 建議你去報cu urban 雖然要入翻year 1 但係相對上起碼全部都關planning 事

8大prefer收asso定ou恒大 tran過去多d

收asso/hd多啲

巴打幾分入？

各位ching，想問下poly u additional document係放personal statement定係其他。因為見好似只可以up一個文件同埋submit左仲有冇得upload上去？

poly好似無位叫你up personal stat
通常都唔睇

咁additional 應該放咩好？唔該哂Ching

Hkcc

咁為個牌讀係咪OK 個牌係咪咁有用

唔收?咁即係變左我想入中大year1要year2先報得?

hm收yr1

我會照up哂我有嘅嘢上去

但佢唔係已經有個位俾你upload 獎項個啲嘢？

想問下DSE Eng2左 補考翻ielts得5.5
想報翻UST/city 嘅chemistry
會唔會唔好upload翻DSE同IELTS 上去會好啲？
同埋報每間u 都要照up DSE result上去 會好啲？
利申 IVE hd 3.74/4.0

Ust 應該唔得wo ching minimum requirement 都要dse3 or IELTS 6.0

3.3x 其實urban個range收好大 3.6 3.7又有3.2 甚至最n手都3.1尾都有

ust 唔係會睇 eng course 咩

咁如果你話要個牌既話咁當然ok la有幾何兩年讀完就有牌.不過要留意如果你想exchange 又想攞個牌既就一定會defer summer school就唔洗

好似IVE要讀五個校內嘅eng course
如果達標就當dse3
但實際系邊五個我就唔記得啦

商科撚可唔可以當水泡報

好似之前都有商科燃報

其實點解reference letter要比hard copy?
係咪scan 然後擺去supporting documents?

Cgpa 依家3.1幾 有咩水泡科

有咩科

ges

SRM

恒大marketing year1 DSE 18分44343 Ielts有7.0分
有冇機會tran去 city或者三大第一個sem嘅gpa未出

好的唔該哂ching

唔係 都要upload上去

肯定有 問題係畀你入到你又會唔會quit翻出黎姐

唔係掛

有書讀點都讀埋佢

bu好似今年開始hkeaa會直接send俾佢地 好似係

其實open u 報得味啊

但係認真會讀好慘姐，姐係一個讀bio既走去讀bafs咁樣 不過你仲未完asso 咪好好地考高d gpa

我諗係 你喺嗰part睇清楚

自推後悔一開始冇揀到SW

收 但要有成績

你咩cc 有無ielts? yr幾

咁考番Ielts啦 6.5 會好好多
6.0都好無過

hkcc3.3 3.4 夠做
不過你咩社科 有啲社科無咁關事
補Credit 會補到傻

唔洗

sem break考啦 1月左右
又唔係話social work 睇好重既
但有就會好啲囉 特別係city

巴打嗰陣有冇報到cu urban studies ?

Hkcc business sem1,2 cgpa 3.55 無考 ielts
想問下報city early round 除左IM
仲可以有咩穩陣科選擇

Business analysis?

我都唔清楚 打算報多幾科想快啲有個offer係手 p.s 英文都有3 但唔想考Ielts

3.55真係冇乜選擇 試下呢個sem chur盡佢 遲下再諗報乜啦 不過聽聞city mkt如果ielts有6.5-7 GPA 3.4左右都有offer

無，但係好後悔，因為有frd收到offer 但係其實我覺得唔係收好高gpa

收幾高先？

上年都1月啦

我想問如果想year 1 tran 走
無full cert 係唔係可以收皮先？

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

收幾多gpa?
本身讀乜

所以建議大家唔好話麻煩話一定入唔到就唔報，記得寧願洗多啲錢去報全部都起碼多個希望。 因為有時真係講好彩你低分都可能入到你想入嘅科

Cu urban收咁低
Dse收好高架喎

話到明係終極n手飯囉即係唔會下年會有翻相同情況，更何況你9月先收到offer你應該個時已經讀緊其他學校la

咪當畀幾百蚊買個希望囉好過你付出嗰幾百蚊走去唔知做乜

sem 3 la，因為我覺得就算你之後upload翻 d人都未必留意

sor get 錯. 係呀

Sem break搞掂ok?

可以既你自己留意ielts考個d日期

ching可唔可以講下interview問左咩

cu urban studies係咪今年唔收senior果科？